懷舊是懷舊香港 不是中國 香港人的國家是香港 不是中國

我們社會，懷舊是懷舊香港，不是懷舊中國，熱愛本土不是喜愛中國，本地蛋不是中國蛋，我們對 made in Hong Kong 充滿情懷時 made in China 是另一種東西。哪裡是香港人的國家其實非常明顯，絕不是中國。我們香港人，香港利益就是我們國家利益，中國利益是敵國利益，中國是香港敵國，兩者利益是衝突的。

連登仔理感情台都唔會理香港